Down With CCP! Down With Xi Jin Ping

今日聽到有人嗌呢句口號又幾撚押韻，又夠對準政權可惜嗌咗一陣就冇咗
大家下次可以一齊嗌！
DOWN WITH CCP!
DOWN WITH XI JIN PING!